學牌仔一問

咁多位巴絲
你地斜路開車
係踩油門再搵摩擦點
定係搵完摩擦點先踩油

新手一問

同步